別有用心

[size=16]別有用心，一定係，除非唔係！[/size=16]